渣打馬拉松今日出左抽籤結果

又抽中

Thank you for your application to the Standard Chartered Hong Kong Marathon 2018. Congratulations! This email is to confirm your application result:

Successful

Race:

10KM Run 1 (Start time - 6:15a.m.)

ON9? 明明填要JOIN第五組 ON99

我5:45

但係個fd 6:45先跑 有無辦法調

同組

4個一隊抽唔到~

有冇得炒？咩價位？

iphone咩炒乜勁

無email係咪衰左?

半馬，Unsccussful, 連候補都冇

10k 7:15

10K run1 好早

sam

10k 7:15
之前年年都run 2 架
聽上面巴打講想run 5變run 1
咁嗰系統真係似亂抽，咁填最快時間做咩

On Waiting List

+1
個fd唔同時間

半馬

團隊好撚難中

+1

5:45
早知個時間填慢D

咁樣跑一次步要幾錢?

同上年一樣都係填1個鐘俾第一組我

全馬1組，諗住前一晚去定訓街

收唔到email即係unsuccessful?

on waiting list.

半馬
我都係5:45

全馬6:35

半馬5:45

10KM Run 4 (Start time - 7:45a.m.)

我個fd run 1, 我同佢既時間係一樣既

6個fd 抽全馬，得一個中

我10K挑戰組仲早過你啦

未天光跑先最好，少人係前面唔會阻鬼住哂

10km run1 6:15

痴線, 編左去10k挑戰組

我都係第1組，第一次玩全馬，都有D拗拗地

Thank you for your application to the Standard Chartered Hong Kong Marathon 2018. Congratulations! This email is to confirm your application result:

Successful

Race:

Half Marathon Run 1 (Start time - 8:00a.m.)

咁個個揀第五組都俾咩

上年抽中左但冇比錢，幾驚影響今年唔抽比我。
好彩今年都中左半馬，其他幾個朋友全馬半馬都中

Me too

半馬一

見到男神抽中左
但係我無報。。。

10k Run5

你地中半馬時間填幾多
我1:35 waiting list

waiting list

2:05
btw巴打爭d入到優先報名

半馬揮手